［舊玩意］仲有無人玩手指滑板？

如題，最近係youtube睇到啲片，睇落又好似幾有趣。

好似啲人咁，又有場地玩咁。

不喜勿插

我細細個果陣都好中意拎兩隻figure 打黎打去架

玩得多係咪可以練指功

可能